黑警愈瘋狂 代表政府愈急

一直都係遊行集會對峙清場

但係今日黑警明顯用左極進取手段，不分市民示威者
直頭連合法活動都直接行入清場，完全唔比機會人散

即係代表佢地上面正承受緊極大壓力要用盡一切手段完結示威
包括中央，商家，經濟壓力政府已經承受唔住
所以要盡全力打到和理非都唔敢再出去

只要繼續對準春代經濟攬炒
上面意識到用黑警打壓依招已經解決唔到件事
到時候就係解決林鄭同黑警既好時機
將佢地制旗用以平息失控既民憤

所以各位一定要堅持，無論幾難捱

黎明之前既黑暗，一定係最撚黑暗

我認同
大家要更小心行事

又係 xxx 開始驚最愛連登神探

香港人 加油

民憤未及黑警失控

四中全會後
共產黨決定all in

//...到時候就係解決林鄭同黑警既好時機
將佢地制旗用以平息失控既民憤...//

急咩呀叻唔切
張建宗講下鳩話都要同佢地道歉
班癲畜根本管唔到

對唔住用錯詞，自含

明顯四中後出左真777同黑警死線

推

香港人！堅持呀！

唔好打飛機，諗點長期抗爭

所以我地要拖死佢，拖得愈耐黑警下場就愈慘

聖誕新年農曆好快就到，到時香港變死城

agger大家唔好放棄

似係想all in 鳩捉人 捉到你驚唔出黎

只有經濟死, 香港先至有救

攬炒長期戰
唔好幻想支共會真正讓步

正式話俾全世界知 CCP = NAZI
你哋美國啲議員政要豪商都係我嘅人
什麼制裁根本未驚過
你吹得我漲咩

馬雲仲話要黎香港上市, 上吊就有佢份

咁多位手足唔好放棄
但代表要更加小心 唔好比佢地鳩拉罰坐48

冇錯
感覺開始有人set咗deadline

推弓

不過我覺得係啲黑警因為無人治到佢地所以行動升級咋喎。政府急但勁被動，得大波驊以為加2個禁制令有用。

今日真是好顛,濫捕到極點

認真換咗裝係灣仔裸跑都唔撚驚

快被清算，實瘋狂

你係咪想講港共中共完全唔驚 ，持續示威無所謂？

知唔知共產黨最忌咩？
係搶指揮黨。

有隻不受控制、唔聽主人話既狗仔。
主人會點做？

咁班狗應該無所謂先啱架，行行企企呃ot 未得囉，使撚同你出力，又唔知幾時中通渠水

前一排FT話明年3月要換特首，田北辰都確認左

唔理佢驚唔驚 總之唔會停

冇錯, 點都好一定唔可以停

其實警狗為咩要行動升級？點解唔放長慢慢呃ot

一撚定拖到下年新年啦

係
中共唔怕攬炒

港島手足 小心直升機
你地行蹤佢會知得一清易楚

認同要攬炒
毫無理據既打飛螢機？ 不了

反抗

咪撚柒啦，黑警愈瘋狂，係代表冇人限制到佢哋，想做咩就做咩

中共等水用阿里巴巴今個月上市

聖誕 節 最好玩

邏輯上講唔通，唔怕攬炒中共一早出咗坦克，當我哋支那城市看待。其次係，如果佢唔介意持續示威就唔使迫警犬升級

推啊

出去係無問題 問題係唔俾你遊行集會
出去可唔可以搵其他野做先?

甴近平

甴近平

大家頂住，被🐶咬嘅手足加油啊
我哋唔會忘記你

精神勝利法又出黎啦

They can’t kill us all!

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

參考我地嘅智利示威成幢高樓大廈都燒

其實咁樣真係平息唔到民憤，反而越激越多，但又唔想咁多人受傷被捕2014就係因為班狗唔理，由我地佔路, 又被分化，最後冇人出

香港人反抗

要頂住，加油呀

全程係上空

黎明之前既黑暗，一定係最撚黑暗

FF完未
話清場就清場因為知你班友冇料到
快d清完快d收工

請 勿 自 慰

更係急 你睇今季經濟數據

係 連登仔又贏

同支那人真係同一條腸出黎 一樣咁鍾意打飛機
比人打到仆街都算贏緊

其實只係因為已經冇人控制到警隊，包括共產黨

請不用打j

黑警越瘋狂係因為知道條底線點推都唔會有後果

當人群聚在一起，就立刻宣布非法集結而搜捕交數，又有錢收

push

大家有心理準備
佢地會將條界線推到去最盡
但最後都解決唔到你地又出唔到解放軍
就只有讓步
到時林鄭同警察就會變棄子
堅持落去

其實咁樣有咩意思
拉咁多人 佢地就好難集中做死D勇武
工作量又多左 一樣做死自己
最多坐48又出返黎

證據本身已經難搜 連做證人既機會都低埋(咁多個人D狗點樣認得所有人)
如果咁都入到罪證明法官紅到仆街

咪撚om9啦 黑狗癲唔代表政府急 純粹越黎越癲

這是怎樣傷？若真係因棍打加藍色水炮而傷，能否推上國際？

佢愈瘋狂只係代表政府管唔到警察

所以唔好掉以輕心
停係到好易被圍捕

佢地郁手不知幾撚享受

唔好撚再打飛機啦 事實就係班狗唔撚驚我地 冇野可以制衡到佢地

不同意，會變成無差別的傷害人。

一起活下去

唔好放棄

屈你48來阻嚇上街。屈你保釋玩謝你。

又開始驚，急左5個月

特首選舉要用兩個月，即係12月前要攪掂

頂住

黑警係唔會驚 佢哋享受緊 佢哋享受緊強姦我哋嘅手足嘅快感 佢哋享受緊用棍打我哋嘅感覺 享受緊我哋跪喺地下哀求佢嘅成功感

我屌你老母你明唔明呀 急你老母呀 我哋就快收皮啦

經濟戰

堅持

比狗壓到仆街都重可以打飛機
阿Q精神

所以我地要繼續拖

Push

香港人，打壓愈強，我地愈要企硬
個心唔好死，個人唔好灰
繼續我地可以接受既抗爭
和理非抵制紅黑藍，1蚊交稅
積極參與每星期遊行集會
進一步就組團去修補牆壁
勇武既好好訓練身體
平時就組團去連儂牆跑下步集下氣
好好裝備自己打持久戰
和勇不分

呢個先係正解

大把保緊都照出，只係企得後啲

咁係中共係咪俾佢哋繼續享受又搞唔掂示威都無所謂先

依家佢地根本冇諗住做死勇武
你多d出黎集會佢地捉多d女入去玩仲開心
和理非唔進化永遠唔會嬴

直接中催淚彈燒傷

希望各位頂住 堅持就有希望

啱，真正持久戰，無論街頭上的，經濟圈上的，兄弟爬山

其實我估 如果真係搵人替777
清算驚隊呢個好人角色就係比接任個位做

打撚夠飛機未呀
急你老母咩急
次撚次都話佢地急
諗下下一步點突破班狗部防好過啦

根本政府既底牌已經揭曬出來。

唔會‘明’出解放軍
高調9拉，低調放人
最後會肅清警隊換取管治能量

冬至死線

整死香港經濟, 同大陸一齊落地獄
同時確保黃色經濟圈幫大家撐過去

另一個可能解釋係，犬務處已經凌駕於所有政府機關同法治，直接聽命中聯辦，已經無任何人再可以制衡班仆街冚家産

香港人加油，反抗，攬炒
If we burn, you burn with us.

肯定可以撐到聖誕同新年

唔使咁灰，總之記住目標係攬炒

這明顯不是跟指引射，而係平射的另一例證。可以推上國際人權另一證據。相信有影片， 不止截圖

抗爭目標係中共
但又要等中共幫手制裁黑警

香港人頂住！！

甴曱平

重要係真雙普選丫

黎明前最黑暗 香港人加油
甲由平 由甲平 甴曱平

由十月開始對家不斷挑釁想我地搞真暴動
連登極端風吹得前所未有咁嚴重
加埋近排黑警對手足極盡侮辱之能事
正正代表有人急到瀨屎怕你唔夠激

我地更加唔可以中伏搞咩全民勇武
對準佢經濟繼續銳落去攬炒
唔一定裝修燒鋪,黃色經濟圈已見成效
黎緊節日照好似萬聖節咁慶祝,再諗辦法推冧埋樓市
咁樣先係令佢最進退兩難嘅方法

Block左依條5毛好耐

其實根本你睇得岀支那同777已經冇哂辦法
有辦法一早岀左
個個星期咁樣loop
睇下今日銅鑼灣至上環，
尖沙咀至旺角落哂鋪，
商家有錢佬一定俾壓力
其實只要星期一至五都係咁，
兩個星期就跪左啦，可惜香港人做唔到

有腦都知唔會發生，共產黨點會俾你香港警察長期獨大，只要班狗本身係香港人，共產黨就唔會信

的確佢唔怕 但係未去到果步做乜要搞自己

但似乎無乜阻嚇作用

頂撚住啊！聖誕、新年、過年，另一個攬炒嘅大春袋

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #習近平‬ #習包子

黎明前是最黑暗

係迫佢頂唔順要出老解攬炒啊

講左呢句好耐，我唔覺得係咁，我陣係睇到愈來愈似大陸

12劇本:
未開始遊行已經放催淚煙
去到灣仔金鐘出動直升機水炮裝甲車
再加畜龍捉人
勇武因為後面太多人塞死哂+保護和理非
所以走唔到
最後過百勇武手足被拉
完

一早講咗
「過百被拉」原來已經樂觀咗
講咗好撚多次唔好再港島集中遊行
唔好再幻想會再有過百萬人上街
你地咁鐘意仆街
冇人阻到你地

周律師

香港愈亂 大陸愈窮

咁不如話死L左咁多人所以無人敢出黎

講得岩
要推

黑警要越瘋狂
政府先可以隨時出賣

有無諗過係黑狗控制緊政府

又打飛機

做人做到你咁阿Q都幾好，唔會有煩惱
繼續比藉口自己9下9下咁抗爭啦
經歷咁多個月黑警人渣行為都可以咁和平
全世界除左強國豬，應該只有港豬做到
準備迎接新疆2.0啦

重有班藍店扮黃，一堆中資銀行門口鑲鋼板，少咗自由行之後金鋪藥妝店又減價又摺

arm

所以班狗一定會比共產黨肅清。
共產黨係唔會接受失控的「軍隊」

佢好想盡快收拾我地，點知我地出極都有！而且越黎越多！除非佢地真係想香港死，否則我地好快會勝利！

敵急 我地慢慢黎 慢慢同佢地挽
我地有既係時間 佢哋冇既係時間
長期戰嚟

一定要堅持落去

個入面大廈D人一早走曬

認同
推

依家狂拉人
佢地其實好多都告唔入
係阻嚇性多

幫忙推下
［緊急尋人］手足被捕！搵人！

佢失控指住習曱甴個頭就話姐
佢失控指住人民 個黨驚系？

佢哋今日鳩拉好多和理非，仲要好撚急咁推進
其實佢哋真係好急，好想快啲用武力平息呢場抗爭
佢哋越急，我地可能要放慢腳步，分分鐘做啲左膠好鍾意嘅和理非活動嚟吸眼球，特別係抗中共極權（就唔信咁多西方大國唔想打冧中共）

急完未

認清事實根本係無人治到佢地先咁得寸進尺

push!!!!!!

唔好再叫啦 好7。未ready就唔好嗌

一定burn到新年

政府根本生活係平衡世界

其實拖得越耐先可以令到佢地驚，而家睇情況佢地想聖誕之前完結抗爭，執唔到個橙都執返個桔，唔該大家真係要繼續出黎，轉唔到做前綫唔緊要，但一定keep住個人數

大家不要公開香港警察其家屬之個人資料

講就咁講啫 但事實係點冇人知

起碼拖過新年 好多商家捱到新年都無水到就係結業

唔好ff啦
除左全民勇武/黑警作反 中共根本冇理由去出老解

真係好撚黑暗...

殭屍account 失敗主義

啱
阿

冇錯
甴近平

真

急咗幾個月

全面改為lkf soho區抗爭點睇
或者入晒商場

需要繼續入商場唱歌 同埋攬炒蘭貴坊呢類

散仔會長屌9張健宗
光頭劉屌9柒婆

噤算唔算失控？

香港人係唔會驚架

香港人咁次真係犠牲太多
睇黎用唔到時間平息

講得無錯，和勇不分
香港人唔會因爲對家強硬而怕左唔再企出來
相反，壓迫越大，我地就越要表態
每個人既崗位都有唔同，但都有同一個目標
就係要贏呢場運動

制完旗都平息唔到既話 淋病咪死埂 黑警加全港既人都反佢

呢個post好多對上出post已經係成年嘅ac，究竟有幾多係買返黎

黎明之前既黑暗，一定係最撚黑暗
聽左4個月。

拉人做數交Quota

冇Quota, 冇佣收

順便清返啲金鋪藥房

一定
團結就得
今天和理非走完難 好像升level
見慣咗 衝出心理關口
下次再出

無分別，邊個做都一樣

其實你咁講咪一樣係打飛機 黑警越狗點會代表政府越急 從來都唔係個政府控制緊on field既狗 佢只係借班狗過橋 極其量只係隻眼開隻眼閉

Up

成撚日都話，靠有冇p牌嚟分係咪五毛真係好弱智

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

我認得你....

做乜認自己係警犬呀曱甴，你狗餅都冇資格食呀

呢句唔係錯，但唔代表政府會輸
似準一哥加辣

緊係癲喇，根本冇人制裁到佢地
想點癲都得

清算黑警同林鄭都未夠，我地要真普選呀

傻 係佢預計你攬炒唔到佢
君不見佢全力收買一兩個參議員阻法案通過？
香港唯一價值就係人仔港紙美金咁流通，只要外資不走 香港死城無所謂 所以要真攬炒 不是單單本地商家佬受損 而係外資唔敢 唔能夠再黎先係極致
暫時除美商 其他外資基本按兵不動

對D狗咁撚好 遲下又加人工
班狗會槍指政府先算啦(清算就另計)

.

急左好幾個月啦

認同

有幾失望都好 頂住啊

佢鳩拉根本唔驚

錯 政府根本控制唔到黑警

依家佢地直接Under黨

似係 可能定喺聖誕或農曆新年前要搞掂

正確,核心問題冇解決到搵邊個黎都係一樣

曱甴王 甴近平

暗

on 99. 你估宜家係政苦控制到D狗？佢地失控係單純地失控咋

曱近平

堅持 ！

反抗
堅持
光復香港 時代革命

越急清場證明壓力越大

見到銅鑼灣又有手足一見狗車就九秒九走

反而係街坊狂屌黑警

一見人多狗都冇理

經濟攬炒

我覺得7月已經係
政府只係管日常行政
成個鎮壓行動中聯辦全權直接指揮
林鄭負責係台面講廢話做箭靶
萬一真係成功鎮壓
時機成熟再將所有責任(721)推哂比林鄭再換特首

咪成日FF 啦, 急咩呀, 玩左咁耐都冇報應緊係加把勁啦, 而家玩選小姐同選器官JA, on 9.

大家都知

不過有人好似唔想死

事實黎
咁搞法經濟真係會玩撚完

曱甴近平

因為沒有最黑暗,只有更黑暗

推 岩 一定唔可以放棄

推，我認同

其實啲狗越癲越好
到佢地完全失控 就唔想消算都唔得 因為威脅到自己
當然就係手足要受

部份同意，黑警係驚自己會變做condom，於是乎就俾個下馬威俾政府睇。再加上四中全會上面繼續口硬，於是乎佢哋就以為上面照得住就放肆。但係佢哋冇諗過若果香港之後變成中美共管的話佢哋就會即死。

千其唔好搞禮賓府

鬥長命

完

最好拉撚晒全香港人

而家黑警咁撚瘋狂，梗係唔好正面撚狗。冇得濫捕濫打其實最痛苦嘅係狗，所以人少就儘量唔好圍狗處嗰啲，快閃成效高風險較低仲可以令狗反應唔切，最重要係避免手足被捕

黑警繼續瘋狂而又捉唔到人，相信先崩潰嘅會係佢地。平時手足就做多啲gym同文宣，養精蓄銳集中打狗痛處

明顯就係咁

加油

因為佢地心知肚明
如果繼續落去佢地會被當condom
所以佢地想用自己既方法解決件事
咁先唔會比人當condom

佢地得返一條路, 我地都係

唔好再去港島 今日修頓

由day1已經黑緊
黑足4個月

因為好多公司1-6月盈利唔錯，拉上補下成個19年蝕得唔太入肉，而且普遍對2020係樂觀
如果拖到下年就真攬炒
ps 做批發

[現場]20:23大欖隧道轉車站大量狗隻捕手足

幫推呀

有道理 推

經濟攬炒一定要大大力KEEP住做！

我認同,
甴近平先

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

好掛住梁天琦

講咗四個月

香港人 撐住呀

樓價微跌，股價微跌，GDP 唔跌，請問經濟邊度出問題？ D舖頭執對經濟影響好細架，山竹都勁D。

唔覺得係 純粹係班狗忍唔撚到 狂犬症發作係咁衝出來

係 但係都同時消耗緊手足

瘋狂左幾個月啦係班狗失控啫，張建宗林鄭講完都俾佢地兇返轉頭，政治問題唔係政治解決，而家市民叫緊解散警隊，佢地唔清楚班黑警市民根本唔會收課，如果真係清算（講緊唔係交幾條替死鬼個隻），又到返班黑警發癲，到時只會繼續loop，根本就係死局，唔會變返以前咁

之前吹係欽點 唔會由肥仔宗頂上
仲點會俾你選

習曱甴

大家唔好放棄

睇見成班土共狗急跳牆想搞鳩小朋友真係心涼

咪清囉，罷買持續你吹我唔漲，仲有一蚊交稅
出禁制令囉

因為班黑警已經係歸中共所有
港共政府控制唔到佢地

純粹係支共管唔到佢啲看門狗

我個人就覺得冇乜關係，因為呢班友不嬲都係癲嘅

未驚過

推
政府已經冇計。
今日對經濟影響超乎預期。
政府只能怪自己去得太盡，攪到遍地開花成為常態。

之前佢地賺咁多年 乜都夠啦
做生意包賺架？

佢地趕完啲人下次咪又照出，班狗唔攰架咩？

依家連和平集會都唔比，想嚇人唔敢再出來

當開始咗經濟嘅死亡循環

就係革命嘅開始
當人們試過經濟高速增長，再要他們經歷經濟衰退，那個反彈無人可控

我覺得係有好多嘢，未必立干見影。
山竹影響好似好大，但係可以計算。而家係信心問題，有好多影響計算唔到，比多啲時間

c核彈都唔割，拖死聖誕新年農曆，我愛攬炒

好辛苦

唔認同，政府根本就係任由班警察整臭個朵。
等啲人轉移落去佢地度。

係

一定要堅持呀香港人

係呀
政府唔驚
示威冇用
勇武送頭
不如早d返屋企啦

要堅持

「 黎明之前嘅黑暗，一定係最撚黑暗」

遊擊！

曱

經濟春袋唔係一朝一夕嘅事，大家繼續持之以行，唔好灰心

啱大家要頂住 我地就贏

如果真係咁玩要好小心，提防狗會進化，哨兵好緊要要打足十二分精神。唔排除手足已經好有經驗，但如果成效唔大最好就唔好咁玩，始終風險太大

呢個仲有可能過樓主個堆自慰言論

唔係自high,但我想同香港人講既係，要堅持。雖然唔好太樂觀，但而家的確係對家好急，重有一樣輕微變化，你見佢地而家帶哂白牌代替number,雖然冇用，但之前點會理鳩呢d野，唔知大家有冇做過audit,呢d形式上既野，就好好似auditor同你講你做d咩咩minimums就過到骨一樣，即係表示有人查佢，雖然監警會廢，但佢地都會忌.但係有人查得，就預左有一日有人反口搵佢地做condom.歷史係由勝利者寫既，大家縮即係止暴制亂成功，佢地犧牲自己貞節牌坊換黎香港平靜，到時佢地就係英雄，因為歷史由佢地寫，大家明唔明

一定要堅持
如果聖誕新年回復歌舞昇平
未等到人權法通過我地已經玩完
但而家首要係諗吓點樣可以唔比佢地每次都拉咁多人
要堅守返不反捕呢個大原則

保持警覺

堅持堅持

而家唔似係政府急 而係似政府已經控制唔到班狗

其實不嬲都係咁好耐

連消防都攪鳩埋，班狗隻隻已經中曬狂犬病毒，乜嘢理智都石，Short曬喇

我都相信，但唔好成日出呢d 垃圾post佢講呢d 說話，被捕人仕會好過d?都on 撚鳩

長期戰

根本班狗唔係林鄭指揮 係中聯辦指揮
林鄭一早放咗幾次風想割席
一時話唔盲撐 一時話特赦

我針對佢打飛機既行為但我相信香港人既影響力

咪撚on9啦 比人禁住黎打仲係度自欺欺人打哂飛機

吸眼球呢個term好大陸
用搶眼/吸引注意ok?

keep住快閃 攬炒！！

我覺得佢哋驚先咁痴線，有制服咪威囉，放工就驚俾人打

On9 四中全會講到明加強執法！咪撚FF啦

堅持最緊要，港共只會愈嚟愈驚

嚟緊消費旺季，每次封路遊行，都會踢中商家春袋。

點解黑警發癲？因為再拉長，連紅色企業都會頂唔順。

有冇睇匯豐第三季？佢哋預測自己已經仆街。匯豐自己主力利潤來自香港，證明依家香港係火燒春袋緊

傻既 你越係急 我地就越會反抗 都而家政府都好似唔明

香港人加油

黑警唔係政府管啦

拖到農曆新年就已經令好多靠支那人既鋪頭收檔

拉勁多手足，想嚇大家

老實講一日拉200個都要拉2年先拉得曬

夠薑就告100萬人暴動，種族清洗香港人

不自由毋寧死

可唔可以用鏡反射強光電筒？好討厭！

依d說話講左好多次

睇到今日佢地真係好努力想控制住個場，但真係有心無力，團團轉攪唔掂。

住示威區樓上，有落街食飯了解過。

召喚失敗撚

照鏡係咪蒙面？

出街都要帶定防狼噴霧防身先得了

Pish

班狗授權無後果執法未擴大鳩拉

而家真係鬥長命，一係中六合彩突然有黑狗斷正罪証

唔同意
政府唔知點做由得黑警黎
黑警失控單純因為佢地痴撚左線

政府係想玩消耗戰，隨著時間勇武越黎越少，得返和理非，達到維穩效果

依類言論好似都講左兩三個月...

其實優勢係我地度，只不過大家好心急以為一時三刻就會贏，但其實呢場係長期戰，只要頂多三幾個月就會見到希望

咪on 9 黑警愈狂 只係代表無野克制到佢地咋

認同，表面睇好似無乜嘢，旺區啲鋪你睇吓個個周末無得開，倒閉早晚問題

係警甴，唔係警員！

pish

你隻死支那狗，係警甴，唔係警員！

咪打飛機la, 黑警愈來愈狂係因為我地呢愈來愈雞咋, 依家幾隻狗對幾百人都可以開無雙咁

如果啲狗咁蠢淨係識set封鎖線就冇問題，我係驚佢包圍手足。點都好小心為上

唔太同意
我覺得班狗無需要聽政府講野
因為班狗已經係獨立左出黎
佢地會屌政府唔支持自己
佢地想屌邊個就邊個

所以我覺得班狗係因為知自己無得輸
一輸就會比得地清算
所以先越嚟越癲

堅唔堅呀

唔使理佢急唔急
做返實事就可以了

林奠上星期公開講撐警，今個星期啲狗仲癲仲瘋狂

長期抗爭！甴近平！

佢地急咩？我又唔覺
佢哋有無限警力 我哋就越拉越少
打完你又無後果 何樂而不為
佢哋咁惡 只係證明咗睇死我哋唔識反抗
警權由中共支撐

唔係政府越嚟越急啊
係越嚟越冇王管呀
東屋台嗰日都講咗㗎喇佢可以入得去咁樣
今日架車度又係再做一次

轉個頭大家又啲老毛病出現啦又唔記得咗
我諗輸嘅原因係因為大家唔記仇囉
同埋大家仲抱住一個心態偷安
我俾你偷到一時嘅安寧
咁樣係會一世咩呃自己咪一世囉
但轉個頭都會有人大巴大巴咁車你塊面度
話俾你聽：你發緊夢呀！

所以樣樣野要累積

拖到佢新年

一定唔係囉，班狗不知幾想呃o.t，點會想你地快d走。

照推

撐施永青，唔柒過聖誕

未失控，所以先仲保持到理智

同埋當越拉越多之下，俾人拉既人其實個底線會越底，當個數量到左一個點之後其實真係有機會絕地反擊，到時班狗嘅安全先最危險。

推爆佢

鬼滅之刃 原來日日係香港發生（含劇透）

講咗好撚耐了

好明顯係喇

多謝樓主 一直久久未能平伏心情 而家好d

黑警越癲 做佢哋屋企人越驚

唔認同 有小小打飛機feel
前線拉一個少一個
和理更容易被阻嚇

我覺得某程度上共產黨真係想我城全民武，咁就可以名正言順出老解，反而而家咁樣共產黨先頭痛，又冇籍口出老解，但又要睇全香港以至中共燒銀紙咁去維穩，同埋慢性經濟下行。

傻啦，係因為申請哂禁制令等佢地無後果打人咋

今日痴左線，成個港島區未夠2：30已經大包圍，唔知點走。

各位傻豬豬
當你決心攬炒時開始根本係贏硬
個個唔消費到出年
睇下邊個頂唔住先？
石禮謙夠膽出嚟屌林鄭，你覺得係良心俾勇氣佢？

推 香港人係唔會驚架

失控嘅野獸遲早因爲反咬主人而死

推。

Push
光復香港 時代革命

唔好FF咁多
之前無咁癲係因為仲驚做野會有後果，但係每出黎一次佢地都大量升級
而家佢地知道只要戴住個罩就做乜都無後果，好快唔洗捉返去，直接當街對住個鏡頭強姦個女仔都夠膽

認同
香港人堅持

支共而家急於係年底前撲滅街頭可見的反抗, 不論係和平集會, 貼連儂牆, 甚至連唱吓歌拉吓手仔都唔得, 以求係電視新聞畫面上見到成功止暴制亂

咁美國見到香港人唔再上街反抗, 冇晒新聞, 而當初引爆點嘅送中條例又正式撒回咗, 就會當冇件事, 到下年春天參議院過咗法案, 都唔會隨便拎出嚟用, 又或是只象徵式制裁幾個俾港共獨立調查篤出嚟的克警散仔, DQ主任之類交吓差就算數.

大形勢係, 而家香港就夾係美國同支共中間被攞嚟講數用嘅籌碼, 隨時變condom

啱啱支共開完大會, 開到口話要玩全面管治, 唔再提甚麼港人治港, 高度自治的門面廢話.

同時如無意外, 11月支共會向侵侵跪低, 吹水話會買幾百億的農產品以換取美國暫緩甚至取消部份貿易制裁, 呢個時候本來講好會盡快通過的香港人權民主法案突然出現阻滯, 要拖到下年4月先會係參議院通過...

好明顯係支共又玩拖字訣, 用貿易戰暫時一跪去換取美國暫緩通過香港人權民主法案, 呃半年時間去止暴制亂同實行全面管治, 咁到咗支共買到有剛需的農產品, 以避過下年春節冇豬食要全民食草, 而同時間用盡半年時間係香港金融體系掠水, 抽光香港財富嚟回血.

點解美國會應承支共? 因為侵侵都想有deal袋住先交功課過聖誔, 提升而家被彈劾跌緊嘅民望去應付下年的大選, 同埋美國金融界及商界係香港同支那仲有重大的商業利益, 唔會為咗香港而隨便開打金融戰

如果美國而家即刻反面, 唔止係攬炒支共, 仲會攬炒埋投資/借咗好Q多錢俾支共嘅美國金融體系同國民嘅退休金, 所以美國口頭話會搵香港過橋嚟開打金融牌, 但佢一日未準備好, 或未到最後一刻, 都唔會隨便動用呢個金融核彈炸爆支那的世紀債泡沬, 從而引發全球金融核爆.

我估支共會係香港補滿血後, 先至係美國大選年打得如火如荼之際反口唔認數, 等侵侵trade deal變no deal輸大選, 同時支共睇死美國就算trade deal又走數, 美國都唔會在大選時期出手打金融牌搞到股市插水, 咁曱大大就可以反cup侵侵, 話唔埋仲可以趁亂成機武統台灣, 一統江湖成就千秋霸業.

所以你班和理非成日FF以為美國過咗條人權法就等於贏咗, 其實咁樣係唔會攬炒到, 反而美國仲驚你班友玩真攬炒, 咁美國之前投資/借錢俾支共就會total loss, 所以就出口術氹住你班港豬, 希望在明天咁話, 等下年啦!

美國班老奸巨政客同外交官玩咗過百年外交政治, 連蘇聯都係咁俾美國不費一兵一卒用經濟金融玩到自爆解體, 而家美國用議會政治嚟玩平衡遊戲, 對手係支共, 而香港人仲未有資格坐上張賭枱上.

咁香港人想要贏, 就要取回主動權, 認真打經濟金融戰, 踼支共春袋玩真攬炒, 唔好被支共故意用警暴轉移咗個焦點去街頭打你永遠打唔贏嘅拳頭交, 以弱對強咁on9.

當你日日打輸拳頭交玩到冇人再出嚟, 支共成功止暴制亂後, 到下年春天佢突然轉軚扮開明, 玩獨立調查揾幾個克警散仔交數, 同時又玩大清算+輕度特赦去西遊美國佬, 等大家都好落台, 但係香港人永無真普選, 強力實施全面管治, 香港變澳門, 再遲吓變新疆, 跟住有風向話見好就收, 咁你班和理非係咪會收貨? 咁點對得住2014年起至今日, 咁多人生命運被改寫嘅手足?

香港人反抗, 係咪認真先?

咁就要自己去引爆個金融核彈, 如果唔係永遠只會係人哋賭台上的籌碼, 而唔係令對家懼怕的player.

p

有冇諗過政府已經控制唔到班狗？

講左好耐啦 唔好再打飛機啦 認真啲推行動啦

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

唔好怕 要繼續出黎
曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝

經濟攬炒!

留意下多左差佬唔蒙面, 今日有人帶埋委任證

堅持?堅持唱歌摺紙?

反抗都唔識,港豬式革命毒害加泰

班狗明明無壓力
有壓力係高層
佢地打得咁爽手
證明佢地係人渣

唔認同 黑警做嘢根本唔係聽上頭 落到埸全部自由發揮 唔好再開依啲打飛機post啦，3個月前已經話政府開始急...

我都認同經濟攬炒係暫時最有用既方法
裝修呢D都可以做, 但係最好係同藍店攬炒(有時少不免會拖累埋黃, 冇計)

死城冇所謂？
你玩到死城一片個個街口驚甴持械站崗又禁網
邊撚個外資投資

推
希望轉個彎就望見光明

六月狂撚到依家

頂撚住呀

真係好撚黑暗

共產黨後面泵左幾多水托住唔通話你知咩

睇返美國獨立戰都打左8年4個月 而家香港都係4個月 怕咩

隨時變condom咪變condom
本來呢d就係搏一搏, 冇話做左就100% work
如果佢用拖, 咁惟有希望呢個仇恨可以一路keep到下年4月, 到時又再出來裝

黑警愈瘋狂 只係代表佢地個膽大左 一直係到試緊政府低線
但奈何政府跟本就唔會出聲叫停 黑警咪一直將個低線推落去
只會愈做愈瘋狂

香港人要撐住呀

唔出警察
根本唔會造成社會治安混亂

到底邊個搞亂香港

次次都咁講

我夠知啦
成背熟晒呀

中共就係無水，香港先越呢越緊要。

黎明前係最黑暗
當消防都打
睇唔順眼既市民都打
就知有幾黑暗

和理非表示抗爭意志一直增加中

我唔會放棄啦
食屎啦仆街狗

清唔清算黑警根本唔到港共話事，一定係共產黨做決定，要令共產黨做野就一定要佢地有損失，而打擊香港經濟令中共少個資金來源就係唯一籌碼。

所以冇得急，個成效係要時間醞釀。

拉唔到人先係真撚狗

仇恨同群體意識?

pish
堅持！！！

如果我知自己將會比人拉 咁不如豁出去

香港人 唔好以為咩都唔做 黎明就會黎

8964黑暗嗎？ 黎明有到來嗎？

黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗。
真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。

多謝手足

習曱甴 甴近平

啱，起碼殺十幾隻狗先有可能出老解，一日未有人出現武力解決班狗一日都可以溫水煮蛙式用毒TG殺我地

對，

一定要頂落去

個黑暗都講咗好耐

我都認得佢

因為有人屌佢係五毛
起完底都見唔少追擊美帝嘅post

我信政府好急 但唔代表因為咁 所以警察瘋狂 唔好高斷警察嘅eq

所以各位一定要堅持，無論幾難捱

黎明之前既黑暗，一定係最撚黑暗

又出呢啲垃圾po

而家反而正正係對住和理非鳩拉，突顯班狗仲癲過暴力對待前線

和理非俾足一年都捉唔曬

唔好太老定 見到有個著去街衫嘅都比狗拉 小心啲好

言之有理，本來都d灰，聽君一言，我地真係比到壓力，香港人加油

或者真係末日前既狂歡,
但大家唔好鬆懈,
五大訴求,缺一不可呀

我地慢慢打

用完即棄黑警無可能長命過我地

主旨都係叫大家堅持，你唔同意？

不是因為希望才堅持，而是因為堅持才有希望

行動升級係個別狗隻行為，但點部署始終要聽上頭話

最撚黑暗時間未到
大家頂撚住呀

唔好錯左目標，一直都要屌共柒插共西

無錯啊！！！！！！！！！！！

長期抗爭 永不放棄

羊：d獅子失控喇，佢地就來輸。

集體反擊先有用架。

好唔開心

其實磨唔得好耐，對家已經消耗左好多，經濟/國際地位全部都跌到仆街應該維持到新年，政府好快會跪低
煲底見！

佢地all in我地呢邊一定要小注

十分同意，這是長期鬥爭，一定要慢慢打！佢哋急，我哋有時間，拖到佢投降。 請大家記住，勇武派是我們最可貴的武器，也許是我們最重要的資產。 就因為他們可貴，我們不應隨便拿來用，平時應該養精蓄銳，重大場合才拿出來用，正所謂養兵千日，用在一朝。 正如我之前講過，現在應該讓和理非出場，只要小心一點，他們是拉不盡的。 而且活動也不需要太頻密，一星期一次，已經足夠keep住那團火。

習曱甴。until dawn

Feel到佢地急 今日拉個啲98%零裝和理非
想嚇到啲人搞唔成集會遊行
所以大家要堅持 有得出都出
但係萬分小心就真既

支持經濟攬炒
但要犧牲好多手足
雖然大部分告唔入 但諗到佢地被狗咬之後入狗屋任狗魚肉就好心痛

之前就得，而家都唔係了
真係睇你好唔好彩架咋

大家唔好放棄 要大搞黃色經濟圈 換美金 少消費

唔係再講呢堆廢話啦 求下你地 又話無招又柒 其實佢咪就係得一招
試你底線 麻木你 好似洛賓咁 一招行到黑 你又吹佢唔漲 就係無限暴力

咁就真係要試試佢

繼續罷食罷買

200人拉返去，告乜野
非法集結？點搵證據告上庭？

係，48個鐘好難捱
要個個星期報到好麻煩

但係比起新屋嶺既手足
比起太子站既死者
算得係咩？

唔係你覺得可以點？堅持唔比放棄有效？

聽日有咩做

一定要攬炒經濟

認同佢地越黎越失控
睇消防單野就知

今日濫捕到成班跑狗衝前追唔到人
就係行人路拉d圍觀市民

清算完然後俾啲甜頭香港人，之後善忘嘅香港人被溫水煮蛙，最後被滅族

對準經濟春袋

係街對峙不痛不癢，入名店商場購物，人地刪門未返屋企或者去第度

我反而覺得依家既香港政府已經管唔到香港警察
所以政府唔會完全反映落黑警行動上

頂住啊希望樓主講嘅野中，中一次就夠

唔算 因為宗仔同7婆都唔係主人 癲狗咬佢地好正常
只代表狗隊已經直接聽命中共
其他人 上至7婆下至市民 都係佢地之下

又死線...十一條死條最大
同世界末日一樣條死線無人知

唔好停

推 正能量

已不受控

其實只係黑警知道點搞都唔會有代價所以變本加厲黎發洩佢地既壓力

721 85 811 831 101

佢跟本清唔撚晒
拉囉 全部勇武拉晒又點
一樣有和理非出黎行街
而家和平行街都拉 無可能和平到
完全唔知個政府諗乜柒

今日一定唔只200
300一定有，隨時400

大家頂住呀

呢個方法唔到 諗過另一個
各有各做

黑警令好多人支持攬炒

黎明之前係至撚黑暗既

香港人 革命呀

負評
你太樂觀
你完全錯估政府點諗野

佢哋依家就嚟得罪晒所有可以得罪嘅專業人士同社會各界，真係癲咗

樓主唔好FF太多
得罪曬全香港人又點?
香港人星期一咪又係去番工

hk q3 預計跌2.9%
10年最大跌幅wo
同時美國q3預測升1.9%

唔好講廢話啦 睇返政府愈急 無招 唔知你講咩其實
無見佢急過 幾撚休閒 無論狗定大總統
你堅持 需要講呢喲廢話黎堅持咩?

返工又點？
經濟攬炒，繼續亂落去
外資撒走，遊客唔黎
到時想返都無得返

一早block左你了

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

全部變成瘋狂黑警

我估中共開完會
應該落左order差佬快啲搞惦

你若放棄 誰衛我城

好想睇呢班社會垃圾仆街

721831101

真係唔知你講乜 6月12號十幾隻速龍圍人果刻開始已經失控
仲愈黎愈? 平行時空? 原來要打消防先叫失控 連你自己都當市民係condom

變相好似中史教咁
皇上下面有兩邊派系 明顯地777政府係一邊 另一邊係某人control 班狗
班狗咪可以咬777政府

其實只要每星期六日搞到港九做唔到生意，
好快會跪

共產黨就好似落賭場玩大細咁
一開始輸幾百，唔忿氣，於是係咁Double Up
持住自己錢多，就係咁加碼，想一鋪翻盤
但佢哋已經連輸十鋪，再玩落去又唔係，止蝕又唔係
只要我哋繼續同佢玩，總會有一次佢多多身家都要輸死

唔哄下你點穩定軍心呀 點幫我賣命做野

謹記黎明前黑暗 係最黑暗

你知唔知個市而家靠支那死托緊
恒生指數一堆支那服，已經唔係反映緊香港經濟

但係本地經濟數據就無得呃人
放長雙眼啦⋯⋯
所謂山竹影響勁d，只係講緊市面損壞既物件同復修
但而家香港係講緊內在貿易經濟損失數字.
每個星期零售少幾多生意額
遊客數目少左幾多
進出口貨物少左幾多
外國投資額撒走左幾多

林病死係死硬 唔係諗住搞咁大獲野出黎佢走得甩呀

堅持住
習曱甴

5個月呃唔夠，你當上面盲架，佢地無辦法捉晒所有人，依家只好連和理非都打，等你地唔好出黎，禁到咁上下集體跳船

OT呃撚完，件事又平息唔到，比你越權屌埋政務司都算，但都仲愈搞愈大獲，比你係後面個大老細果個會點睇

未必，係班黑警打上癮

班狗癲上加癲

暫時冇心機 shopping
仲有八個星期就聖誕節

block左你啦晨早 換account啦 狗 account中文係咩識唔撚識呀毅進仔

好嬲
但係要頂住！！！！

中共將依家既香港已變成北京8964

香港呢個彈丸之地 偏偏係世界第三大金融中心 全世界唔知幾多萬億美金資產喺晒到 爆咗嘅話個影響力都唔知係雷曼嘅幾多倍 根本全世界喺呢件事上都責無旁貸 只要我哋keep住攬炒嘅決心根本係可以要脅全世界幫我哋 冇人輸得起香港呢個地方

而家都未收工
班狗咁樣肯定辛苦過由你行完先清場，反正都一樣咁夜

經濟是春袋

真 我屎都瀨咗幾十次了

香港人！！加油啊！

一定要堅持

反而覺得係班黑警覺得自己係大帝先咁cls
全部行為出於個人eq 低智商低多過政府order

捉晒200萬人咩？

其實冇用

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

垃圾post

黎明來到 要光復 這香港

四中全會已解釋左 中共已經全力放權被班popo 所以哩幾日已經開始周圍亂拉人，而7婆早已經控制唔到同冇權.佢地其實已經變相公安部直接指揮

佢地咁玩落去真係武力升級...

記住係長期戰黎
要堅守信念

堅持就一定要堅持
不過黑警愈黎愈癲都有可能只係因為佢地打得過癮，愈打愈勁，愈捉愈多，依家黑警無限權力，而權力令人腐化，所以先會咁樣

推推

急條撚 用極端手段迫到你地唔敢出啫

香港人頂住

如果唔怕攬炒就一早出左老解啦，仲等你慢慢燒埋反動思想上去？

件事解決左咪等清算，我覺得跟本黑警而家唔係想解決件事，而係特登制造爭端搞大件事

岩呀

手足們大家頂住呀！

四中全會開燈叫佢地去盡

祇有英美歐澳等出手才可救港。

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 新屋嶺

去盡就實彈坦克啦
根本唔夠膽
而靠班黑警已經搞唔掂

加個口號:
「黑警藍暴力鬧個翻，小心今后拉清单」

打錯字。Sor。
「黑警濫暴鬧個翻，小心今后拉清单」

你點止打錯一個字呀

我有話過一個字嗎？

我指死城 不是你這種 我指是無人行街 消費 零售大倒退這種 本地式攬炒
中央在港只要留人幫外資做野就可以 有如當年法租界
成日話春袋 春袋 法制 金融這兩個有好大衝擊過嗎？
都識講零售旅遊餐飲係好少gpd 你變細一半 又真係做到真攬炒？

唔係，政府根本冇所謂，人工照袋。啲狗純粹打人打上癮，射上癮，因為實有人保

831

係 被洗腦會將人去人化後已經無得救 變曬納粹份子而不自知

同基數大有關，全年gdp 0%

佢出左老解同你講

一環扣一環，如果局勢持續/惡法嘅外資一定搬走，因為佢地外派人黎香港都會無人肯黎，如果搞到日日宵禁，要早放就更加做唔到野寧願撤走。

推!

佢要開車落黎鎮壓嘅一早完，搞咁多嘢cos完popo都搞到咁即係佢而家唔work，無辦法囉

但我覺得
中共寧願食草都唔會讓步
64就係咁

林鄭點會在意黑警做乜，佢一走就返英國避難，香港搞到再大都賴係中共先係黑手

支那式口號 , 不了

以其人之道還治其人之身，故意㗎。

但而家佢又未選擇食草，又唔讓步，咁先黎最傷，迫佢留喺泥漿比8國聯軍機會

唔好傻 係愈來愈軍政府炸 打少陣飛機

咪打飛機啦，黑狗打得咁癲係因為佢做咩野都無後果咋，急？急打你唔死咋

點會
係中共叫佢咁做
名義上重係林鄭月娥揸住警隊
佢而家縮要咁扮係好正常，同時間放風畀啲假希望我地

認同。所以運動方向是堅持而不是升級，要長期抗爭，避免送頭保留實力。

非常認同

而家見人就拉見人就打係攬炒屠殺前既最終手段，務求盡快以打/嚇/拉到人唔敢出依種方式搞掂，顯示佢地已經差唔多見底，再下招一係跪一係攬炒

所以現階段勇氣同堅持好重要

如果今次比佢地搞掂左，以後香港就會變警察城市

推
香港人要堅持

長久抗戰，努力，恆心，勇氣，創意，耐心，缺一不可
明明我哋就係贏緊，唔好俾對家作野打擊我地。 亦都絕對唔可以自己長他人志氣

依家最想速戰速決係政府。我哋依家知道拖長先至可以達致終極焦土，所以要鬥長命。唔好急，冇一樣野需要急，依家係對家好急。

多謝呢個POST有少少希望

記住唔洗急

以慢打快

而家應該拖，拖得黎又唔好無左團火，而班狗咁顛，亦不宜過於勇武，留番有用之驅。

一定係長期戰

支燝

其實真主線係「經濟殲滅戰」
衝贏防暴狗有士氣效用 但冇戰略意義
反而引佢哋出嚟 已經好有用
防暴狗一出 嗰區嗰日生意玩撚猿
勇武嘅就去裝修紅藍店
和理非就去引防暴出現同保護裝修佬
平日就大膽嘅去整爛超市紅藍資本產品
細膽嘅罷食罷買罷用貼牆貼紅藍資本產品貼紙
務求令到佢哋一毫子都冇錢賺
黃絲全部用PPS一蚊交稅系統 要政府倒蝕
令到政府一毫子都稅收唔到
而呢條真主線 我哋要嘗試考慮同埋諗方法改善嘅 就係減少我方人員損失
就好似太平洋戰爭
日本諗方法殲滅美國戰爭艦艇
美國諗方法摧毁日本運輸船隻

我要攬炒！！！

推返上黎先，大家有眼見，今日衝埋入商場，班大孖沙會唔會比佢地個個星期甚至日日咁玩

狗急跳牆，手足小心

不係錦諗，但大家都要小心

推爆你

尋晚旺角班狗俾人撚到